今日個個都話好凍 有無咁誇張啊

今日同平時差唔多
好撚柒閪凍 屌你老母

我頭先係大排檔叫左碗肥腩麵，未食完D肥油開始變肥膏

ching sick eat